# smart-file-handler-cli

Консольное приложение smart-file-handler-cli
Приложение позволяет искать заданный текст в одном или нескольких файлах.
Поддерживаются файлы с расширением *.txt.
Результаты поиска выводятся в консоль.
Пример запуска программы:
java -jar smart-file-handler-cli.jar "text for search" "D:/folder/warAndPeace.txt"
Аргументы:

"text for search" - Обязатеьлный. Текст для поиска. Должен быть в кавычках обязательно. Если программа не нашла текст для поиска, она должна завершиться.
"D:/folder/warAndPeace.txt" - Обязатеьлный. Текст для поиска. Папка или Файл где искать текст. Пример: D:/folder - Поиск по всей папке (Только файлы, вложенные папки не нужно), D:/folder/warAndPeace.txt - Поиск в конкретном файле

Пример вывода результата поиска в консоль:

Smart File Handler CLI
Result for 'text for search'. Total matches: 2
  -> Замысел эпопеи формировался задолго до начала работы над тем текстом, который известен под названием «Война и мир»
  -> Таковы князья Андрей, Николай, граф Пьер, княжны Наташа и Марья